[公投撚] 香港進步緊定喺退步緊?

正皮 = 進步緊 香港勇於接受新事物, 努力求變, 自強不息, 永遠快人一步

負皮 = 退步緊 盛極必衰, 不思進取, 惜日的東方之珠已成歷史

墮落嚟講算係首屈一指

昔

政府乜柒都唔推
剩係關心樓市
科技唔推 藝術電影音樂唔推
教育唔做好 體育又唔推
根本冇專才 點為未來發展?

香港仲有金融業呀嘛